[正視聽] 立惡安法後，如果外資唔走，所有如常，我地就會全輸

大家咁開心見到佢立最大原因係因為可以攬炒

但老實講完全睇唔到攬炒的出現，恆指繼續企穩２萬點

如果所有外資接受繼續係香港穩錢，其實我地咩都無拎到，仲要係全輸

所以，係過之前的時間，大家要努力打國際戰線，如果唔係連攬炒都做唔到
唔好懶個西

全世界收香港人喎
已經贏晒啦

推

btw，有總加速師我唔驚

要走都要時間

推

其實我地係要幫手加速
幫中共政治清算外資(偷佢地智識產權, 舉報外國人間諜)

推
最怕見到呢個後果
即係變到新加坡 澳門咁樣就玩撚完

好多嘢的果效都唔係即時出現
外資已經一路走緊
唔通大大聲話我要走咩

但外資走唔走我地好難控制,有咩可以做

鬥紅鬥藍?

打twitter,reddit阿
唔好懶阿

唔同意
唔好自訂end game條件
咁樣即係認輸

ifc好多外資大行撤緊，搬緊中資入去

推 呢個真

有咗咗国安法後 支共忍到手唔喺香港捉外國人質先再講外國唔會撤資啦

其中一個目標就係搞到美國制裁成個香港
搞到香港無白手套

依家唯有努力打好 國際線

其實要走嘅之前應該要走

外資走唔走 好難控制

實有唔少商家佬富貴險中求
但係盡量攬多d制裁上身
搞到佢地要冒既風險大左
至少可以做一做低香港既國際地位先

打好國際線
希望美國佬可以完全破壞香港個經商環境

如果真係無攬炒，依一年除咗爭取到收緊香港自由，係咩都無，係0

個客觀環境已經係咁耐以嚟最利好架喇，大家盡做啦，共勉之

最好郁埋港紙,唔俾同美金掛勾
但一定有HSBC之類嘅仆街想繼續奶

如果美國真係打真軍 限美金出唔準入
仲有得揀走唔走？

立完初期未必走
但總加速師為臉又搭走幾個然後用自己的方式審犯既話，之後就好難講

係仲差過呢兩個，佢可以隨時捉你去深圳坐監

香港人接近咩都做晒架啦
全世界得美國會幫香港

你班港豬肯賣樓走資移民先算啦

你成班友仲坐定定係度等D樓日日升, 樓市gogogo, 仲好意思問點解D外資唔走?

只要外國有越少利益喺中國
佢哋就越大機會幫手制裁中共

agree

咁又唔同嘅
新加坡係民選主權獨立國家
澳門嘅外資同香港冇得比

不過大家都係要積極拉外國落水

只要美國陏手 咁先牽一髮動全身

正視聽
外資走係唔會打鑼打鼓走

影響資金流向只有美國

如果最後唔收呢？
點解連登仔可以咁樂觀

你呢啲咪本身期望錯誤
邊有可能佢今日立 聽日就全部外資走晒
大規模嘅外資淨係計劃撤資閒閒地都要一兩年 甚至更長時間
到真係撤 直至完成 成個過程講緊五年十年
每樣嘢都只係睇短期成效 我地永遠都唔會贏

唔同意 立國安法只要立得快 外資根本無時間走 立法之後外資發現如果只係針對香港既抗爭者 對佢地利益無影響既 其實係唔需要走 呢樣嘢亦都係最悲哀既

你太高估支共，你覺得佢忍得住手唔搞匯豐咩？

show blocked user

股市, 匯市會睇到外資大戶手影,
但而家乜都無

紅衛兵批鬥外資

美國出手先係攬炒重點，你見港共咁想用蟈安法搞國際線你就知啦

攬炒來了

五眼+台灣綠卡救生艇is coming

唔知支那賤畜知道抗爭有綠卡會唔會全蟈一齊暴動呢

收都唔走 我見d媽媽谷都無咩反應

你依家都差過澳門啦，新加坡就差幾皮添

中資股大量進跓會唔會抵消到？

利申 唔熟股票

問題係其他大國會唔會真係俾你中国休養生息，捲土重來金融入侵全世界？

你已經假設咗呢兩個market係理性
事實係唔係咁已經有排拗

真

外資點會走 你睇匯豐

Foreign capital leave HK or not totally not in our control...

依個真係最壞情況，班商人為左錢個個奶晒共咁就柯閪

講真係預左至少幾年嘅黑暗時期，覺得今年內會光復到香港實在太天真

衰d講句而家入去坐嘅手足出番嚟之後個香港都係咁嘅光境

push

咁做冇利益，點解美國要幫我地?

其實係無得唔走
國安法某種作用係針住五眼啲情報人員
既然大張旗鼓想捉或者趕佢哋走
外資係香港根本毫無保障
打到嚟呢家咁大件事
好多野已經唔係講商業角度
要知道好多外資大機構
某程度上都牽涉到唔少國家機密嘅資料
你想繼續食兩家茶飯都要國家政府肯比

外資情願犧牲香港人 當無事

搵人民幣 中國市場最重要

聽聽話話 仲要有錢賺

外資會奶共 唔會走

恆指係企穩硬, 全面都中資咁濟, 輕鬆造市

咁咪篤班外資
篤到你地奶共脫美
以後用人民幣結算

事實上而家成個國際形勢對於我地嚟講已經係最有利

8964後西方世界為左搾取中國人口紅利所以對中共處處忍讓，但到今時今日成個形勢已經唔同哂

美國對中政策趨向強硬，已經係一條不歸路

我咁睇啦
如果支那股黎香港上市，集資額中係正常即係無走正到

如果集資額有明顯下降

咁就係走資進行中，如果唔係睇個一個樣都係錢照搵，樓照炒

下 佢地唔走 咪慢慢由佢地比中共蠶食
你荒死中共唔拎佢地黎開刀咁信得過佢地？

正
唔走就幫中共手，屈佢地CIA

利申：愛國愛港

未必一時一刻有效果嘅，中共係唔會甘於淨係用國安法對付不同政見人士囉，好快就會燒到外資嗰疊

國際線主要係twitter？

唔好淨係聽劉世良講啦
聽下吳明德你就會明點解依家仲太平盛世咁
因為依家係暴風雨既前夕呀
準備好出街會俾人拉、無工開、野食貴幾倍、成街乞衣既日子未

老實講，根本上香港就唔會贏，一個地方仔，但我哋可以成為令中國加速滅亡嘅一個因素

Push

twitter嘅主要對象係美國？

外資點會走

係咪真係要有真.恐怖活動先可以嚇走外資

匪畜做市點會盡信

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

咁會唔會首先係我地調整一下個戰線時間

其實香港班外資遲早都會撤, 原因好簡單, 就係劣幣驅逐良幣! 支那已經大舉入侵股市, 樓市同各大行業, 以支那人特性香港依個場遲早都會俾佢地玩爛!

唔好屈我聽叫人係水炮車面前座底的人ok?

其實係 好無謂 即使情況真係好似樓主講嘅咁只係之後會變得難打咗 唔會真係end 真正end咗我覺得應該係再無人肯反共或者再無人夠膽反 咁先係真正輸

黨安法唔係攬炒，美國做嘢先係

其實外資好早走緊la我返中資佔香港大多數

最重要係集資

英國平權bno + 其他國家比香港人走
香港人變賣資產連人帶錢走點到佢唔攬炒

係咪 set 一小時限期

邊間外資唔即刻賣撚哂所有資產 炒撚哂 d 員工 調走哂 d 資金 還哂 d 債務 棄撚哂 d 貨

就係唔走資呀 ?

大行走佬會唔會走街唱？

我諗最小要2,3年先睇到效果

不初選不投，只跟初選投

我無定義走資要時限
走資係行動黎

繼續馬照跑舞照跳，唔係死得?

不過個Post可能太放負，自拉

但點解會唔走？理論上無理由唔走
本身投資香港就係因為香港唔係中國 有個信得過既legal system
當香港變成中國 隨時佢唔妥你你間公司就無 擺係到既錢亦都唔係你既🤔

`推

恆指兩萬點同外資走唔走好似係兩回事喎，恆指成份股唔係主要係中資咩？

訓咗幾耐
呢兩年一直移緊去sg
上年6月開始爆發性增長，你望下堆大行headcount全部喺sg請人，香港得雞碎咁多opening 就知咩事

大陸佢地都係咁做生意

但係我有幾個鬼朋友都諗緊點走錢，佢地係大陸10年+

香港人真係煩過閪 十足 ADHD 細路

媽咪到未呀 ? 未呀
( 30秒後 )
媽咪幾時先到呀 ? 就快啦 咪催啦
( 30 秒後 )
媽咪仲有幾耐到呀 ?

屌你 ! 都話無咁快囉 !

We will get there when we get there for fuck sake !

好多呢幾年嫌中環租貴啫
唔代表撤資

加上好多外國大行eg bank / law firm喺香港嘅staff都係大陸人 一日有錢賺都唔會真係走

認真 攬炒咗最好
不過唔覺得真係會攬炒到

可能係慢慢走外資, 中共呢段時間減低香港重要性, 出現"軟著陸"

傻啦，一直都係加速主義

大撚把外資係上海天津搵緊錢啦

唔覺得呢個有咩priority

個攬炒點唔係美國制裁咩

我有bno過英國無得輸我贏晒

走資使唔使大大聲講比你知

香港唔一定贏, 呢次輸硬, 但係支那最後一定唔可以贏!
我地輸, 都要支那一齊死, 呢個叫攬炒!

未到全輸, 等多一兩代等洗腦完成先係

你估話走，就可以即刻走，大公司背後好多嘢要做。

唔好聽財爺誤導，成日話無見到好多資金外流。要睇一年，唔係睇一兩個禮拜。

冇啦

今鋪好大機會華爾街班人繼續賺中國錢，唔走

連登仔以為係廁所痾篤尿出黎之後成個世界唔同左

美國未出手咪無事

鬼佬使咩走？

我覺得就算幾想賺人仔都好，都係怕左中共，如果真係唔怕，直接上大陸得啦，洗乜經香港。

就算佢今日落實國安法，表面上可能無乜大上大落，但走佬都要執行李啦，都要時間既。起碼一定唔會再有新商家黎投資。

經濟同革命一樣，唔會一下子收工，比小小耐性。

外資走有快有慢，亦唔會完全走晒，有錢搵一定程度上會留低
反而形勢上外國係想真香港人走，而我唔認為係所謂後路咁簡單
滅共唔係一朝一夕 各國決心又未必夠 政府換下屆又可能另一回事
所以計過度過 不如接晒你地走可能無咁煩 人又唔係多 又後生 錢同技能又唔係無

而家香港人at least 要做嘅嘢係轉錢走
盡量plan定隨時走

外資就係慢手慢腳架啦 係度等運到
佢地相信仲有時間

會慢慢走，走剩個班係順中共。

「如常」

做得外資，盤生意都唔細啦，你話要完全100%即走係好難，要走都係慢慢收縮，逐d逐d撤

同埋你要搵個新地方搬都要時間plan，係番當地建立番脈絡，我相信呢d唔會話俾你地知